彭于晏探望范范孖仔好肉緊 身為契爸大唔透被揭發惡行

男神彭于晏唔止外表生得型英帥靚正，仲係一個充滿愛心的暖男，出名孝順媽咪錫屋企人之外，原來仲好鍾意小朋友㗎，真正的內外兼備。他其實是台灣藝人范瑋琪（范范）和陳建州（黑人）一對孖仔飛飛和翔翔的契爸。日前他就趁有假期特地去了范范和黑人的屋企探他們，跟一對契仔玩喇。不過原來他不止有愛心的一面，亦有搗蛋的一面，仲畀范范話他欺負飛飛同翔翔。

范范在她的facebook上載了幾張三契父子相處的照片，相中的彭于晏對兩個仔仔表現得非常肉緊，用一雙強壯的臂彎緊緊咁攬實坐在梳化上的飛飛和翔翔，還要用腳挾實，個樣好得戚。不過飛飛同翔翔就表現得有些抗拒和掙扎，明顯是覺得契爸阻住了他們打遊戲機。鏡頭外彭于晏應該仲有戲弄兩個契仔，所以范范就發文表示：「乾爸你也太久不見啦！謝謝你的紅包，但一見面就欺負我們脫我的褲子，很幼稚耶哼！」好搞笑。而網民就紛紛留言表示好想做飛飛和翔翔囉。

條仔真係好撚正呀!!!
好想廝開佢條褲，一手扯拎爛佢條底褲仔 !!!
一口吸落去佢條靚腸仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢尿道內所有忍耐汁同袋底泥全部奶乾淨!!! 連佢袋邊o的油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢塊胸肌,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身迫佢瀨閪!!!
望住佢流眼淚個樣時，再轉身用100%力度一野坐落佢碌野度!!!!!!! 瀨緊閪時,用三條手指幫佢打飛機!!!
最後插到我個閪最盡射精!!一定要搞大我個!!!!!!!!!!!!!!!!!!

男神對襪唔知係乜嘢味？好想聞下

快點

可唔可以改做菊花